web版 lihkg.na.cx 有得用icon 喇!!!

凌晨更新, 真係做到野
仲有dark mode 隻色舒服左

但我有個小請求

f5果度可唔可以同一個位置f5
唔好f5後變左置頂

thx

開電腦用咩APP

仲有呢, 因為入po前無頁數揀, 可以唔以紀錄上次頁數?

雖然已經去到app level

傻的嗎 朝早6點幾都仲有update

更新左左邊揀台

琴日講白底黑字
點知今日真係有

希望 連巴 同 望遠 快d搞掂個web版

點解要用電話
電話睇圖冇電腦用幾廿吋moon睇咁爽

我始終慣電腦打字多，電話打字快極有限

唔知之後更新可唔可以好似helianthus annuus咁有得自動refresh同埋一個page顯示晒幾頁內容唔洗自己逐頁click呢

我唔係好明點解會 post 喺手機台
明明應該電腦先會用 web 版

利申: 喺電腦用緊

同求

勁好用